小妹唔見咗嘢有冇好心巴絲執到

是咁的，小妹擺咗個御守係銀包度，今日行行下唔見咗對我嚟講好有意義想揾翻有冇好心巴絲執到可以留tg比翻我執到比小妹會報答翻你路過可摸耳幫手推推唔該晒

推

抵撚柒死

幫你推下啦

多謝巴打好人一生平安

點報答？
做愛OK？

如果你執到的話可以請你叫雞

我都明唔見咗重要野好難受 希望你搵得返
開開心心咁過聖誕啦

多謝

巴打真係好好人多謝你聖誕快樂

咁巴打係咪執到先

未

睇哂成個POST，好似差咁D野
無講係邊跌左

唔好意思因為我唔知係邊度整跌所以就冇講到同埋我今日都去過幾個地方唔知係喺邊度整跌對唔住

唔該絲打好人一生平安

幫手推

勉為其難咁幫你推下
記得請我叫雞

唔該巴打聖誕快樂

唔好扮小妹啦 做返仔唔好？
推

巴打執到就請你去建興

me真係小妹嚟多謝巴打

絲打聖誕快樂 祝你早啲搵返

去日本買多個啦

多謝巴打幫推

唔係同一個冇咗意義

推
絲打聖誕快樂 希望你快啲搵返

你唔講去過邊到 其他人好難會留意喎
Pin低你去過咩地方啦 或者去總站問吓有無人執到

多謝你聖誕快樂

我今日去過九龍塘地鐵站、apm、灣仔碼頭同尖沙咀近海嗰邊謝推po

push

輕輕推推

唔好搵啦...佢應該幫妳擋咗嘢...

搵到幫我打個熱飛g ok?

幫妳檔咗災喇所以消失咗

真
樓主仲覆到我地就係因為咁

如果件野仲係度，樓主應該已經唔係度。。。

知道冇咗重要嘢嘅感受即使唔貴重

推，希望你搵返

祝你揾返

但都唔好太傷心

幫推吓

唔該巴打

但個御守好重要唔想唔見咗佢

可以揾隻白滑大波g幫你打

真係咁樣㗎咩

唔怕啦
反正用咗一年要化咗佢

有咩咁重要呀？呢啲冇記認，用一樣款嘅都得啦

眀過你咩

多謝絲打幫推

好人一生平安

但我用咗冇耐

祝你聖誕快樂

係好重要嘅人送比我

唔該

叫佢送多個咪得

幫推幫推希希絲打早日搵得返

幫手推，希望你遇到貴人揾得番，並祝聖誕節快樂！

幫推

輕輕一推

我要俄羅斯

幫推

Pm Hugo1991

謝推

連登有愛

再送咪唔係原本嗰個囉

扑聖day快樂

護哥ho ball

thanks

巴打執到請你雙飛都得

仲未搵到

你成日咁夜先推邊有人睇到

夜晚先得閒上連登我都唔想的

幫推，希望你早日搵返

再推

幫你擋咗災啦，入面啲錢會幫你捐咗佢